總懶人包合集

希望大家幫手,

加加減減
俾多D 資料合集,
如果要討論,
去番果兩個大POST

============================================
順序線
1 飛馬俾人踢爆, 後門賣卡俾礦工
2 好多人訂左卡, 等左4個月都收唔到
3 有人訂左3080 @$12000, 最後飛馬問佢, 加到$18000得唔得, , 事主NO左佢, 之後原來後門走貨
4 撚仔出泥護航話, 飛馬步入寒冬, 搵食好難, 後門賣果D, 都係你地唔要既卡, 順手屌埋代理貴賣, 令到好多鋪都有後門賣卡維生, 係行業百態
5 之後有人搵到, 飛馬哥有賣ROG STRIX 3060TI
6 撚仔變左叻哥, 睇唔到, 我唔知, 我唔識
7 撚仔再話, 跟本, 排隊買卡係得一條線,
8. 有人搵得番對話, 飛馬哥講過, 砌機會快D

================================================
就第4點而言
係有幾間冇走後門,
又冇點加到價既鋪頭存在,

- 如果某人 講真話, 呢幾間鋪, 應該月月負數, 負左大半年
- 果D 鋪頭, 都只係加1000~2000蚊, 我相信, 代理加價既幅度, 都係咁上下, 唔會係超過份果隻

邊幾間冇走後門? 開名大大力懲罰啦

油二?

飛馬步入寒冬

收左咁多訂都寒冬 ?

究竟要點先買到卡

連登日屌夜屌應該係其中一間

戰火已經點燃
一發不可收拾

簡單易明

有冇野要補充，想完善少少
好多人新加入
都話亂

之後幾個人解釋，都有好多point 可以整合
可以話係碎片滿地

求補充

早個幾月收機 近乎冇炒價 啱啱睇 都係咁上下價 都算係咁

巴打炒咗車啦 係15000蚊先啱啊

法奧成最大贏家

好多單慘案
我sorting下先 應該你呢個係其中一單

個title改好啲啦
唔撳入嚟都唔知係飛馬單嘢

小開post

一張卡炒價賺10000(鳩估）
首期都夠比啦

1000蚊訂好少嘢
重點係睇下有幾多苦主被hold單唔賣卡

你出10-12k都有人要

咁撚貴架, 我買6千幾咋喎